又係須豐 巴打小心

剛有一個冇來電顯示電話 自稱 須豐送件的人 佢話有政府文件要我簽收

他講出 我姓名及地址 可上門交收 我話唔得閑 約他1小時後在樓下交收

叫他到了打電話俾我 之後大家明啦 我冇再收到電話 巴打注意

冇來電顯示直情唔聽啦

唔講唔知
應謝大大無私的分享

聽日要返工

騙徒 今次攞唔到 HKID 他有我地址 手提號碼 姓名 可以上門攪我家人

已叫家中長老 死人冧樓都唔好開門 防不勝防 巴打注意

須豐

巴打諗唔諗住報警?
佢點有你資料?

唔報啦 唯有自己小心啲

資料唔知佢地點攞到 佢哋自有辦法做到 純粹分享

ID 佢哋可以做假護照 申請信用卡 黑錢銀行戶口

大概喺2002 年，比 $900
有電話號碼就可以搵到住邊度